[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (441)

派我贏大錢

pish

慢

要刷了

銀河唔洗驚 又入波又刷角 老母我幫你救返

銀河刷爆佢老母 臨尾輸頭反擊

角細頂撚住

屌你迪祖亞拿， 屌打咁耐都唔入

角雨未

睇撚到炆

All in 德島

星期六番身日

72％控球

呀美利加個龍

轉左盤

有無人睇直播？
客隊打成點

鹿角讓一球點睇？

依d幻覺黎，人地個龍

3c -3

cf 撚屌隊， 買佢果陣又輸， 買佢對家又輸

得到

個場好似好跣

即場有冇啵入

依家入我都無所謂架

我all in 左
好彩平半叫做輸一半

快入

角細頂住

快撚啲同我刷多三角 你老母La

銀行細角隊

山口受讓

你收聲 唔好動搖我

9.5s頂住 gchi ching派糖

呢啲波紅左 一係無入球一係紅果隊入
快手買2.5入細

頂夠10角黎

Cf半格

Cf cashed

衝擊crashed

無角

入左500 5.5b

上半場前6倍無入球

me

仆街，對咗

比多7c

衝擊

主隊客隊都攻唔入。。
客隊好前就停佢波
主隊又係咁chur

睇落會無入球

4c btw

銀河入到波未呀

屌你銀河，快啲做9隊比人入

6.5s 無啦

求天落雨

客隊刷角追和 -2c

中左派

我5.5s

角球雨

我

我個5.5呀

Lm

Me

-5c

-1c

我

BTW會中幾多？

lm

宜家幾多c

10.5角細頂住

5c

我 有無都多謝先🤔

中一比零我諗三千大約
中三比零就皮幾
中二比二就幾皮

我嗰500 準備crash 求派

....

派我

八舊水凍過水

2:0

加油
希望巴打你會中

細比數

派唔多

望佢3粒啦

屌

收足全格

幫巴打叫3：0

3:0

加油 差一球

3:0 幫巴打集氣4:0

-5c 贏2粒比人刷下

6c。。。。

-4c

我個8.5s。。

鯨魚回大飛 1.78>1.93

5.5達陣

銀河準備gel頭

。。。。

?

入小小客ng先

3:0
me

10.5角細頂住，入多粒

銀河快手屌多粒

希望見到巴打刀仔鋸大樹
3：0

12m

其實係咪未買過孖寶半呀 唔係咁計架 中左係六合彩派彩制 幾多人中就彩池除幾多份咁樣架

主定客？

冇事

冇事 自膠

Cccc

仲以為可以3:0

2.5大有冇機

好似仲有得回 想買鯨

支持一下
LA入多粒

愈回愈愛

有 下場有

支持

比多一隻角啦屌

巴打派我

鯨魚1.99

鯨魚回咁多既

2:2

支持2:2

On9，單刀咁制都唔入，抵你輸啦

衝擊咁都頂唔到輸半 好彩個頭救返少少

同上場一樣2:1

刷多一粒角呀

入多粒

角

LM 加油

買左幾次烏冬佬對家都豬

巴打個9.5s收特啦

加時4連角

2-2

幫手屌

啱啊！！！

10.5頭已gel. 入多粒2.5b

樓上貼飛咁正嘅 就係無買2:0

我只係要多粒角開6.5b 呀

洛杉磯銀河 細波 咁都頂到

依家先睇到冇20

角啊屌你

本身1:0
一貼就2:0

唔好gel定ching

反手？

10 30 但下一個係22 唔識講,感覺好怪

鯨魚仲回2.03 有無清越回越愛

齊齊gel

冇眼睇

銀河個7號好撚廢 成日9扭

好撚慘，係咪禁撚錯

2.5b呀

主補時入多球時常有

因為衝擊對上10場有3場都係1-0/0-1 之後2-2 我估係咁

歇但一隊入多粒啦

支持巴打

蒙撚輸半ok?

頂實

啱啱又唔支持客隊入先

買穩ge波膽麻

3x1 @1.78買咗
補多條

鯨魚係咁回

邊隊入我都冇所謂

角呀求下你

6c ft

2:0完場

5.5b低空飛過 屌你銀河上次買佢又俾人杯上杯

我名都唔留啦 見到都無20

6.5s 奇跡頂到

6.5s練心臟咩屌

見到條飛都覺得慘

4條飛中哂

上半場0 c on99 black list 佢

有1-2球應該有角，但個裁判鳩鳩地

終於跟中上個post 學生隊客勝 銀河 體育會角細 好滾動

有錢派

叫左你買2.5大 有無買 中埋

大蛇，小弟以後跟你搵食

半場打多個都大波唔到

輸撚死你

留明！祝中

無呀 果陣要開工

派我 下盤重傷

我都跟你搵食 小注中 好開心

咁都執唔番小小

留馬會戶口入100

16994623

$10 3x4 博到個客勝 都好開心
好耐無中過

輸撚慣曬，什麼鬼也不怕

07949849 3q

18666501

28741769

岩 但一贏就好開心

做乜尻

25692301

準備撞爆ac

戶口不了

說好的9.5s派250

18745923

幫你比多粒佢地

撚狗咁撚

波po已死

好多新手

前鋒

小注烏冬好似幾過癮🤔

又撚新手

收錢推第二口
中左可以call hotel g

話派唔派死全家，買咩輸咩誇啦啦
叫雞叫到愛滋病，升仙傳道做福娃

17669629

最後一注川崎半大

15843374

新手燈水

迪祖亞拿2.5/3s ✅
銀河-1 ✅

甲府風林 10.5角s
水戶 讓和
鯨魚 -1

祝打鐵趁熱巴打遲早仆直

好黑 又爭一球

24567111

前鋒點睇

人地有話一定派你咩 咁多人留左

24413665

屌
琴日兩條飛都差一場
屌!!
重新出發 50起機

成堆新手準備去馬會排隊解封ac啦

留戶口

你派我

烏冬

好撚肉酸

好

莫b same

求尿

傻仔

莫將軍

2 5同船

一訓醒全中

前峰
魚仔
696

25363059

5識你

變身

鹿角轉盤

同路2.5大 點樣唔中 我準備報驚捉你

而家先知

...

前鋒..

講笑

馬王bb buy jor what

雲絲仙子

將軍又撚我 jump

名古屋呀 燕窩 月餅 開心 好食 健康 又fit d

點敢 你揸fit

聽日買將男

5la 將軍最大

雲絲仙子牙

696羊唔羊到2球

條jer大？

熱到

佢同邊個跑

岩岩係咪有手足派me

馬后唔熱有假

考成點

佳龍狗

大爛地

王 禁錯

屌你老味 kfc咁撚死多人排都係一個人慢慢落單 執單 點解仲咁撚多人食
我排左好撚耐啦

1賠1

盡人事聽天命

買能左啦

派me?

做B1定B2?

條jer先細

所以你都想食

窮撚 要買23蚊白汁飯
等你請我食燒味雙拼

星期六 2 川崎前鋒 (主) 對 甲府風林 (客)
大 [2.5/3 球] @ 2.05
星期六 4 松本山雅 (主) 對 長崎成功丸 (客)
主 @ 1.78
星期六 5 名古屋鯨魚 (主) 對 讚岐卡馬達馬尼 (客)
主 @ 1.62

有冇人同路?

你on9

已allin 鯨魚

前鋒 鯨魚開船了

同哂

鯨魚

搞咩個post沉左，手足今日百幾場架

有無同路 大船黎

已跟9>1-2-3-4

前鋒 鯨魚仲未入波

起碼5粒

起機

起碼6粒

霉西fans

半場客其他

西鯨

後衞 西鯨整反粒定定神先啦

前鋒同鯨魚都冇料到

睇黎係

松本goL

已死

雲絲絲子cashed

入左甲府

烏冬力頂

鯨魚入3球啦果場

多謝莫b

Easy money

雲絲贏撚完未

1300走地 8.5Cb

唔撚入波 踢黎做乜

得5毫子

德島快啲入啦

出手要更大😒

聽講外地得1.08

松本 高水正氣到

冇買

主都會刷下
客少角
你要希望主唔好咁快有波入或姐客入一粒先

8鯨垃圾咁耐都唔入波

松本

山雅頂實半主

松本fake左？

黑戰

幾時玩龍谷

前鋒踢成點 有無人睇緊

德島快入

365仲係2-0

之前輸到賣左部電腦

得嘅

有冇人買696

我對大翼好靚

前鋒7.5大

快d買番啦

前峰大波已死

2c

8鯨大波已死

澳職點睇

🤦🏼‍♂️

除左恭喜都唔知講咩好

甲府win
8.5s

西鯨 前峰

前鋒40分鐘會入一球

已死!!!

鯨俾人禁住屌

飛到波到真係準？

垃圾日乙尾烏冬屌打鯨魚仔

川崎 3c 繼續

德島食撚屎

算啦...唔好發夢

3c

輸半我都肯了

$10不痛不癢

入硬

雷法goal

徳求輸半

德島冇用都買

Fake goal?

鯨魚仲係0射

完來烏冬頭先老炸埋

日假又假波

鯨垃圾 烏冬入佢3粒

我平手盤

假波.....

上星期比馬，今日8鯨

求德反cup

基本上一過半場就係危險進攻.
踢左37分鐘... 鯨魚得7次危攻

udon 屌打

西鯨俾垃圾烏冬屌打

好on9 點解要打假波

屌，德島死全家啦

應該1-0完啦

唔理咁多 鳥冬半場兩粒先

半大只需兩分鐘

不過我都係唔信烏冬掂，下半會鯨魚返生

山口 fg goalll

不了

德島擺明hea踏 假波可恥

鹿島盤 有無同路？

垃圾鯨魚降到日乙仲打假波. 希望你連降

德島苦主
平手求走盤

入左啦ching

agger

我求輸半

屌打還好,未比人入
上次比馬瘋狂被中出

半場3粒

鯨魚WIN
前峰大波
GOGOGO

全隊斷腳死都唔過分啦 打假波

係，總係感覺引緊走地D人

0射

話唔係打架波都無人信啦

上次都中左伏
以後日乙blacklist不了

同路

川崎大哥 快刷角

兩場-4k
nba贏果d輸晒

696係咪弱陣

鯨魚做乜鳩呀

前鋒唔入波叫乜前鋒呀

川崎4c

同路+1

上次屁馬又係咁 今次唔撚係掛
我買左-1呀屌

udon 赢埋佢啦 垃圾

屌西鯨主場比人屌打

未俾人入仲有機

前峰9.5b有希望

求德追和

輸乾輸淨
衝擊 德島
屌你兩隊老母

2場半和

2-0

Fake

Fake完1-1

感恩

變1-1

前鋒10c頭5抽1派100

尋日買左5000果位巴打fat fat

Cup埋佢

原來1:1 gg

LM

Cup

德島同樣快樂

烏冬696

希望你中

本人已jumped出下個人心水過下日晨😭😭

利申：此乃個人心水，如有不中，請勿屌鬼。睇中就去，當燈就對家🤷🏻‍♂️

下半場 發力啦 垃圾

mr

心跳角大 -10C
神船角大 -10C
人妻角大 -10C

西鯨0射門

垃圾日乙

打和算啦。心血少

輸半

神船之前聯賽5連勝都有高水買
馬會又派錢

我買左6k

輸半要左平半

新手燈水

迪祖亞拿2.5/3s ✅
銀河-1 ✅

甲府風林 10.5角s
水戶 讓和
鯨魚 -1

勝利船 讓和
Fc悉尼 讓和
Bee 半和

德島德島買德島什麼也得不撚到

渡大生

今朝派250果位手腳呢

澳職點買

無計啦

西鯨你老母一定要贏

曾付出清水心跳~

8鯨果場下半場開大好嗎

走撚左了

打鐵佬唔好走數

西魚你嬴唔撚到 我就blacklist你 老死不相往還 嬴緊都唔柒買 我上次因為你斷撚左3X1 仆街!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今次我jump到無得再jump了

點解唔信山雅

你講你愛我 我派

咩事

我信左 不過又串關屌

我愛你

Allin左，真係allin個種

西鯨打假波都唔該專業小小啦,0射

買咩

松本onemoregoal

好彩德島有走盤，但係都要輸半

琴晚聖保利2.5大

你買平手定平盤呀 ching

捉摸唔到

點會係allin德穴

買左2條飛囉

Me非常睇好

溫泉都識入波

696 人妻半大

心跳水原烏冬大波

西鯨上呀

哥 醉了

溫泉1:0

你唔補充，完全無人明

屌你 西魚0射 對面10射 ON99 GUM

前峰 1.5B 有冇同路

條友都傻傻地

通常狗會開2.5 其他開2/2.5通常收皮
仲有德乙開親2.5都好少開到

西魚做乜撚0射

原來1-1
我仲特登落左去禁錢再去馬會
執番1k

下半出力啦屌

川9.5s*鹿角盤*柏盤* 大注

算啦，過左去唔提了
小妹唔開針

派？

人妖

大户

前峰2粒一定得

屌你西魚唔嬴不如落日丙?

真絲

3粒OK?

日丁

屌你西鯨，你要一射即入

四月仲輸緊6-7k
好彩有nba果邊頂住

川崎角球繼續

松本大波

強國有nba玩真係

日假真係 同德乙都係垃圾波

反cup你唔係有我tg咩

Ok

等你上返7K 再派

女仔唔好咁爛賭啦

鯨魚反生，一射

有咩

ok

人生太短 賭得要更大

9好了
買了9.5s齊win ok?

無咩？
個個好似變仔黎

前鋒刷呀

應該係了

前鋒75分鐘先買主w

有幾多仔係鍾意女朋友爛賭

好hurt

Moon post

Sor，講漏咗，走半輸半

好啦 放過你一次

要嗎？

千葉市原

事前飛

西鯨係唔撚係路呀

姐係點

有你自貼就加我

屌 男仔都爛賭啦 女仔唔通唔得咩 性別定型黎既 唔公平

嘩

西鯨控制返個節奏感

我信 串左 但鯨魚

不嬲係唔公平架啦

無樣 問變仔啦

屌
我發覺日本波
好多時一個星期好多入波
一個星期差唔多全部0:0

廢青無野做

鯨魚比啲力啦

船
６９６
蔚山
水星

輸哂無野做

澳假角球好難買
鳳凰連續五場11角開細

川崎6c
繼續

好靚仔 不過無得睇

前鋒有冇啵入呢？

輸撚晒無交嗌

自己加啦 cuppedpaper

鯨魚goal

Paper

1:0

鯨魚！

果然烏冬傻西

二下收你皮

差你渣西鋒

千葉cup鳩佢3-1

差前鋒兩粒

差前峰

鯨魚1:0

屌你前峰比3粒我OK? 不然又針了

前鋒入波啦我求你

屌
睇前峰直播真係好撚好笑
向後傳一傳傳返個龍到
橫傳無人接波

8鯨入多2粒

696天鵝半大

水原心跳大

你老母西鯨入多幾粒

屌你松本半2全2

7c

唉 買撚左前峰大
無啦無啦

前鋒刷角入波呀

西鯨繼續唔好停 入多幾粒定定驚

SAME 中哂伏

前峰快啲入兩粒毛

前峰一粒都好呀

即係轉咗讓平半先買

烏冬追和 696

買左主-1

西鋒快手啦

前鋒角大

西花

戒賭了

屌...日J完全冇角.. 仲買左3場角大..

FC岐阜 x 鯨 x 松本 x 前峰角細 頂撚實😍😍😍

求一粒

前鋒完全攻唔入叫乜撚前鋒
叫川崎後衛啦

7.5b cashed

叫都唔入，咪撚踢波啦

前峰咁都唔入..

玩留

斷了 前峰會大

無啦無啦
運都無

挽留

點

前峰快啲頂兩粒先

買什麼了

前鋒咪角大

烏冬比力追和啦

前鋒入波未

前鋒快角大

松屎-9C
柏雷-10C
人妻-9C

日職唔撚買角大了... ON99

另類gel

買左角細呢場

cup b做乜唔應我

要針了

唔係屋企 一陣應你

前峰 西鯨 快啲入波

日本波

10c好了

岐阜5倍幾讓一

前峰入未

前鋒搞緊乜

1-1

1：1

屌鯨Fn

西鯨好波... 繼續打假

屌你老母鯨魚

名古屋再入唔該

鯨魚 前鋒入波未

烏冬力頂 696

玩留象南

鯨魚快贏波

烏冬繼續入

仆街. 重傷. 日本波冇一注中

Jump

有幾假 ？

Same，買一場輸一場

有冇人要我屌波？

松本大波
死仆街入啦
屌你老母又半2全2

好後悔.. -5K

垃圾鯨又欺騙我感情

J老闆 想要水

賭球很累

屌你烏冬14射7中

又開下盤

2點波.. 4場加埋都唔夠開9.5角大

入波未呀696，全村人買左半主呀，你老母臭化！

gooooooooooooooooooooooal

一場德島就 -2.5K

晏小小係谷出

呢D垃圾波真係唔買上盤. 勁又唔撚係勁過人..
讓又讓咁多

前鋒 入波啦 鯨魚都快手入返粒啦

前峰 西鯨

垃圾鯨仲有時間

松屎-9C
柏雷-9C
人妻-9C

3場加埋有10C當贏了

696又強陣

8鯨入多粒
人妻696半大
水原心跳大波

仲有時間輸多粒

西鯨你老母

好啊

求谷

大蛇谷

鯨下盤
前鋒下盤
696下盤

一陣出第4場

強陣冇波入

未完場呀ching

今晚j你

我交左50000會費先俾我入一個月

日J不買上盤不買角大

西魚 西鋒

西鯨下一球

有冇人屌神戶

前鋒停角 刷呀

川崎翼鋒刷角呀

廢谷link

比多50k我入

前鋒搞乜

死架仔係咪想逼死我先安樂呀！！？

求谷link

神戶鹿角快入好嗎..

川崎前鋒唔入波就咪叫前鋒啦
改名叫川崎後衛啦屌你老母！！

今朝果200蚊留到而家 好想等到696有5.5角大足水入

嘩，半個鐘0角

川崎後備

點知得4角

西鯨-500
前鋒-500
前鋒8.5S -500
心跳9.5b -500
人妻9.5B -500
神船9.5B -500
心跳下盤 -500
神船上盤 -500

買左8注全輸

走左谷 pmpm

咁唔買了 忍到有大蛇水

返來啦

川崎翼峰

前鋒快入

696 唔好入波住

下個月先算 輸死了

變仔都有

前鋒入波呀屌你老母

who r u

前鋒 西鯨 快入啦

前鋒快入一球

神戶1:0

求谷比我羊

有谷都輸死

我無

首爾怎可以做到0射

求入

奇績半大 人妻696
8鯨 入多粒
心跳 水原大波

我咪Meliodas

rip

10 未被接納 賠率已變 角球大細 星期六 2
川崎前鋒(主) 對 甲府風林(客)
角球大細
細[10.5]@2.04

$ 500.00 $ 0.00
11 未被接納 賠率已變 角球大細 星期六 2
川崎前鋒(主) 對 甲府風林(客)
角球大細
細[10.5]@1.91

$ 500.00 $ 0.00
12 未被接納 賠率已變 角球大細 星期六 2
川崎前鋒(主) 對 甲府風林(客)
角球大細
細[10.5]@1.82

$ 500.00 $ 0.00
13 接納 5194 角球大細 星期六 2
川崎前鋒(主) 對 甲府風林(客)
角球大細
細[10.5]@1.78

$ 500.00

馬會可以再廢D.. 2.01買到1.78, 中唔中都好似蝕左咁

用緊電腦廢時開手機 唔信？

無時間啦 西鯨 快手啦

可能爆呢

前鋒-2c

唔係好信

川崎快d俾2c我

is true man

未爆已經先蝕水 網頁版更新賠率粒掣根本冇撚用
同APPS一樣... 係咁拉落去更新賠率.. 但賠率都唔會更新

正氣

如果狗會開到365咁順咁快就好

-1

原來真

川崎-2c，快d連c呀

屌你老母西鯨

前鋒主勝呀diu 收皮

9.5b cashed

fuck you打緊機嘛，又要開手機覆咁煩

唉西鯨

FAKE乜春. 俾前鋒輸撚埋佢啦 1分都咪撚俾佢

10c

搞掂

川崎俾人入完就刷c啦，-1呀

西goal

鯨2:1

想入 696 FG

西鯨2-1

烏冬都係頂唔住

西魚

入多粒啦鯨bb

2-1
唉多2聲啦

又差西鋒

8鯨

甲府川崎，c呀

未來人？

唉多2粒

Goal!!!!!!!!

西峰1粒 我派

假波鯨.. 明明認真踢就超班

唉多聲唔該

支持！

唉 3:1未

前鋒 絕殺 快

垃圾前鋒 肯入未

如果西鯨3:1 我扮鯨叫

人妻半大啦

前峰入到 我派

前鋒垃圾

以為有假冒

川崎俾c啦，想入就刷啦

刷呀 c呀

都唔會假冒我啦，我貢屎

前鋒10c 射爆波波子巴打請留tg

前鋒 下一球

呢個ok lm

川崎走盤我自爆

YES.. 前鋒輸波. NICE.
我拎唔返1蚊你都唔駛拎返1分

清水jump跳

0:1

西鋒

屌你老母

甲府

西鋒比人入撚埋on9

唉死架仔我屌你老母

補7分鐘.. 乜撚野.... 又補到我爆角細..

前鋒好波，輸撚埋冇咁嬲

屌你老母前鋒

我屌買緊甲府即入

7分真係好難頂

一個朝早豬一千

屌你老母有冇咁

米挽

入完就俾埋果1c我啦

講真

甲府 cashed 輸三日 終於all in last 呢場中

林峰好波

入左@6.25大

西鋒補7分？

前鋒補7分鐘？

收幾倍

甲府ng caehed

11c

11C

前鋒c

1:1

前鋒入翻球追和

ON9 乜撚野事補7分鐘.. 角細又輸 上盤又輸

係 已經11C

半場買 唔多 一條五倍 一條四倍幾 客ng 客win

笑死

收全格..正

買左1.5大..

One more

場波踢7分鐘咪算lo

你1:1托呀屌你老母

又黎90分鐘開大

有撚用咩前鋒 夠薑走盤

我撚開心 我唔賭了

屌 入多粒呀
是但一個入呀前峰

正收錢

勿放棄 1:1 反Cup

呢場真係好假 明明有能力追得返又唔入

鯨

ng 都五倍幾

鋒味比多粒

笑能到

仲有4分鐘
上呀

繼續gel

Nba

前峰

2:1

和都係cash

賭到好撚燥

前鋒 2:1 派100

派200

跟

696今年真係廢左好撚多

有半格

死架仔唔贏我呢世唔去日本消費

G持

ng 果條都夠我起機la.....

加油

無用打開個班落場姐

日假真係

西鋒贏到我睇曬全套鋒味十次

成場波真係得呢7分鐘係認真踢

輸撚左幾日臨尾爆角
我屌

入呀

1.5B cashed

係 我都爆咗1c

屌你老母死架仔 食屎啦屌你老母

12c

10.5s又爆一個，我屌

90+8

西鋒要絕殺了

唉屌

完

一齊戒賭啦屌

1:1ft

架仔仆街黎.. 場場留力夜晚屌女
場場踢果幾分鐘波

無我分

唔撚柒賭了

1：1ft 屌你老母西鋒死全家

Ft 1:1 12c

3x1斷前鋒，屌佢

呢世唔撚柒去日本消費 屌你老母

半場9.5big輕鬆

11c下嘛，好似無開度

中國人

好燥

松本-1穿前鋒屌你老母

成場波得7分鐘係想贏

角球大細 星期六 7
柏雷素爾(主) 對 清水心跳(客)
角球大細
大[9.5]@2.05 -7

角球大細 星期六 8
大宮松鼠(主) 對 神戶勝利船(客)
角球大細
大[9.5]@2.05 -9

角球大細 星期六 9
鳥棲砂岩(主) 對 新潟天鵝(客)
角球大細
大[9.5]@1.95 -7

開到一場俾我已經夠

屌 全半細痴線

德島一齊唔該

戒角啦，琴日 日假臭腳果場8.5b都唔得已經冇買角

你慳左川崎

悉尼點睇

不敗

冇慳.. 前鋒買左角細輸埋

翼鋒最尾個角有冇開

必勝必勝 師兄呀必勝

唔買架仔角. 唔買西甲角 唔買法甲角

屌
入左696 1.5同2.5b
半場一粒都唔入

西花開波就入

696 0:1

日假好波

696再唔入以後罷睇AV

696

唔好掛，我怕你頂唔到

角球大細 星期六 7
柏雷素爾(主) 對 清水心跳(客)
角球大細
大[9.5]@2.05 -6

角球大細 星期六 8
大宮松鼠(主) 對 神戶勝利船(客)
角球大細
大[9.5]@2.05 -9

角球大細 星期六 9
鳥棲砂岩(主) 對 新潟天鵝(客)
角球大細
大[9.5]@1.95 -6

笑撚黎 架仔ho ball

696反cup

光總G持老鼠？

又中日本伏

696黎個反cup

又唔刷C 好難賭啊
馬會又嬴撚哂

696真係強陣一世

2.5b啊屌
我理撚得你邊個入波

2串1 悉尼加汽車

屌你老味好彩入左$40 前鋒和波對沖下個上盤

日假死臭西波

悉尼似和

山雞落飛落得咁勁 唔買住 等大蛇水

696 5.5

快d換人追和反cup la鹿角屌你

船
696b
鵝cb
手耳b

1001